愈來愈唔鐘意 張敬軒，牆頭草

講到自己幾鐘意香港
又認自己係香港人
反送中一單野完全無視
因為成班fans IG留言叫佢出聲
佢先扮隱晦「加油」「be safe」
我屌你老母啦！
人地打緊仗
你就係度開開心心拍生活Vlog
之前仲咁欣賞你
鐘意咗你成10年
898啦死大陸仔
7月21日要上街

sbt

張敬軒嚟自紅色家族，身分所礙好難表態

廣東仔不嬲都當香港係過客別墅

咩都係假
咩都係借口
好多年輕人 老豆老母都係紅底
一樣照上街

愈睇愈覺得佢 消費緊香港

人地父母係大陸 2014出過聲已經出左事 我反而見到今次大部分fans cm叫佢千其唔好再出聲 做人唔好太自私逼藝人一定要表態 承受嘅係佢唔係你 難道今次唔出聲就代表佢支持送中？難道雨傘個幾年都睇唔出佢點諗
其實大把藝人都工作繼續做 係咪要成個演藝界停工去表態?

Agger
同埋而家始終去咗蛋記

咩你唔知佢咩公司咩

佢真頭扮支持香港人

仲衰過唔出聲

唔好話咩難表態

人地林夕地位勁過佢咁多都出晒聲啦

屌你班撚樣之前敢言個陣又話過左蛋記都咁夠膽講
而家唔出聲又話你唔係唔知佢邊間公司麻

又唔見你屌eason既
佢由雨革開始到宜家出過咩聲呀
隱曬形果d純香港一線歌手唔講 走去怨個大陸出世既唔發聲

你真係夠薑，兒登大台不嬲都唔屌得陳奕迅張敬軒

係都屌個容祖兒先啦
張敬軒至少都做好多野證明係關心香港

喺香港，唔出聲撐中共已經要有好大勇氣

我見到好多post屌張敬軒 陳奕迅真係一個都無

係囉 你都識拎林夕
係時代洪流之中 林夕同張敬軒邊有得比
林夕出聲 除左佢本身都係呢邊人之外
音樂公司奶共極都會搵佢寫詞
封殺林夕唔會係件易事

痴線，張敬軒出道發跡靠歌藝，大家鍾意佢係因為佢唱歌勁
唔同果類達哥靠講新聞抽政治水打機，鍾意佢係因為敢言
作為歌手的確無必要表態，表左係bouns, 唔表都理解

因住畀班單春迷屌返你轉頭兒登不嬲單春迷惡撚曬

其他藝人你可以話係為錢封嘴，但佢真係special case，一陣連鄉下都返唔到/屋企人被失蹤

是但啦 我都無屌Eason

張敬軒未正式是香港公民，故要到2011年才可登記做選民，不過他也高興這三年來都獲邀請出席這活動。軒仔一向視范徐麗泰為偶像，欣賞其風範，像她曾在會議上趕人走的一刻很有型，所以上次活動上見到范太，都勸她不要被人激怒。

軒仔曾表示過志願是當特首，他解釋父親是個政客，自小便耳濡目染，所以將來不再當歌手，也會學阿諾舒華辛力加去從政，可是曾特首最近備受社會各界批評，才想到當重要職位所承受的心理壓力很大，更是吃力不討好，已經令他放棄當特首的志願。

談到「長毛」又於活動上搗亂，他直言政界人士分實幹型和博出位型，但立法會是個嚴肅受尊重地方，怎樣情況亦不應大吵大鬧哩。

軒仔好敢言,好鍾意軒仔

咪係，佢都叫出過聲啦
果陣唔係扮啦真係俾大陸封殺左

咁達哥呢？

大佬你捻下張敬軒呀爸呀媽都係大陸，表態左第日俾人搞點算？
如果佢唔愛香港，就唔洗拎咁多錢出來做保育啦！

上面有巴打話達哥係靠敢言上位 應該叫有個分別

雲海屋企咪仲紅，想出聲實出到既

公司問題

封殺左啦 而家謙謙上位
所以傻仔先仲聽廣東歌
成班奶晒共聽來把鬼

張敬軒一定唔係第一個清算

达狗>>>>>>>>>>>> all
賣本土 賣敢言
變成賣香港

唉屌 樓主我明

仲有謝安琪

張敬軒呢個人
真係係兄弟會明

唔同达哥
兄弟都唔撚明

唔中意香港就唔會自己出錢搞保育啦
又錄音室又古宅
去台灣星馬賺錢唔好？

冇聽佢歌好耐

一堆人即刻幫手搵藉口兜
雙重標準到

林鄭個仔

咪同達哥一撚樣

點解係都要用自己套諗法放落其他人身上，佢真心支持嘅一定要開中央咪講出黎？

你地班連登仔惡撚到咩都要聽曬你地支笛

我唔會對嗰啲演藝人有太大期望囉
佢哋唔出嚟做藍絲，走去為極權站台
已經感激不盡

其實雨傘之後已經封殺左我

咁其實你岩嘅 我諗巴打係失望在於自己鐘意嘅藝人唔同自己同一陣線

大佬佢講句Be safe你就好收貨啦, 全家都係 安全地方, 你想人點做呢?

俾大陸封殺左好多年啦喎

你望清楚啲，而家奶共既人無人敢搵佢寫歌詞啦

之前佢有幫台灣歌手寫歌詞，最近一個都無了

秋生同杜汶澤咪同一間公司

個撚個都唔出聲 你揀個全家都係大陸人嚟針對 on撚9

其實佢可能比好多香港人密密做得更多仲要做research寫文研究住嗰個地方既歷史

所以就算佢呢次無出聲 都唔會拎佢嚟鞭 佢又入左間咁既公司

人地一家大細係上面
講句加油已經好足夠
大撚把無表態既你唔屌 你淨係屌佢？
你無撚病下嘩？

樓主又玩AB餐選擇題

你唔記得佢新城當年有個妝叫慈母（手中棍）？

達哥變左賣敢言上位
成班憤青真係為反而反

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

依家英皇係咁捧返佢上去，點會俾機會佢表態，上次撐過雨革，中國啲歌唱比賽全部唔受佢玩，錄咗都抽起，英皇點會俾佢再行前

721仲開無聊po批鬥個別歌手

死gay佬

又唔見你批鬥謝安琪？？

平時抽水咁撚快 最近又笠晒水
收皮啦

屌你老母啦 藝人表態係因為佢地有號召力，令更多人關注同出黎，條條例通過左，做藝人都會有事呀！你仲顧住搵食、拍片，呢d咪港豬囉，而家就係要演藝界停工去支持呀，柒頭！

簡單黎講，各有各做，肯出下聲都已經好好。
唔好迫人一定要有立場要發聲，每個人都有自己既難處，但有難處既人唔代表佢做唔到野，我知道眾籌某啲藝人有份捐錢，所以大家各有各做

始終都係大陸喱！

唔支持香港人
就唔好係香港搵錢

返大灣區啦

其實我都明 佢去咗蛋記
有時我響到諗 佢事業愈黎愈好
但比起之前愈黎愈無言論自由

點解仲要靠人號召？
政治係眾人之事
所有野要自發，自己覺醒先有意思

大佬 佢成家係內地 正宗中國人 先唔講會唔會比消失 輿論壓力佢屋企人點頂 佢14年就係無考慮呢點 然後表左態封殺左 大陸大把人叫佢反骨仔 港獨 賣國 叫到依家 最諷刺就係佢偏偏係一個廣州仔 佢唔企咁前都好正常
點解你唔批鬥正宗本土嘅一線藝人由頭到尾都唔出聲呢

香港人之前仲咁撐佢
好失望

佢驚累到跟佢搵食嗰啲心係咁

大陸閪，搵大陸臭錢，你想對佢有咩期望？

人地中意做咩就做咩架啦

人地出左聲屋企人被消失
你賠返個屋企人比佢阿？
出聲係bonus 唔出聲係正常 撐警係仆街

罷買
完

唔好搞到好似大陸文革咁
樣樣都批鬥 唔表態就係敵人
記住我哋嘅敵人係政權唔係自己人

佢本身屋企人都仲係大陸 佢有佢既難處
調返轉諗換轉係自己會點做？

呢到只可以屌達哥架咋

垃圾

樓主，聽講hocc 天佑 邦邦 腎仔 d歌都唔錯，可以聽多d

你係明星？
你會因為人氣而冇飯食？

你叫一個演藝人協會副主席去公開出聲？
佢一發言就係代表所有演藝人
你估佢身份好似肥媽陳百祥之流？

大陸仔一條

唔郁佢老母大圈仔已經好俾面

戇鳩你同共產黨有咩分別
你咪撚上街啦今日 你唔配

冇飯食都要去架喇
食飯緊要得過表態？唔表態就要批鬥

蛋記藝人全部都賤種嚟架啦

612 嗰排成班喺度post 咩can’t sleep, me too
轉個頭 個賤種經理人就like撐警藍屍post

已經唔講班垃圾做文匯大使
咩「由細到大睇文匯報長大 學到好多野」

正皮嗰600幾人都咪撚上街啦屌

大陸仔就係大陸仔

成日針對藝人做乜

對準焦點啦

大撚把人喺自己公司都唔敢表態啦
五十步笑百步

英皇就算撚數啦
成班都係離地偽人

分化post？

點解你地覺得達哥上位係靠講政治，
而唔係佢打機打得好睇
既然15年你地讚過佢表態，
我可唔可以夠話張敬軒係靠敢言而上位，
而唔係佢唱歌唱得好聽

我睇到既係雙重標準

死乸型

Sorry, 按錯負評。。

只想問一句，點解冇人屌陳奕迅

係 蛋記偽人 由細睇到大 嘅文匯報

唔記得係616定邊段時期，佢出function，一黎就唱缺，blessing。其實佢而家都唔會唱blessing 嘜滯 除左紅館演唱會，缺都好少唱，之前頒獎典禮呢首拎奬都係唱櫻花樹下。重點果日其實佢病左，都堅持唱呢2首咁高難度同最後發揮都唔好。其實唔期望佢出聲同都唔想因爲政治原因拎佢事業受影響，我一直覺得佢應該得到更多，唔止係香港，係大陸，台灣，其實都有能力發展更好。但因為先天因素個人背景都無咩機會係台灣發展
如果係中意得佢耐，都知佢咩人，唱呢2首其實明佢既就會明。

死大陸仔
仆街死

生抽王都蛋記

2014年佢都喺蛋記

唔應該笑拍蠔

無論發生咩事，佢哋d粉絲都有大把理由解釋

又逼人發聲

Agger 佢呢件之後都話俾左好多教訓佢。除左屋企人包括公司團隊。唔好唔記得佢老豆由細已經想佢入共青團，但佢細個已經唔buy共產既理念，最後都無入到。

算啦
佢呢d級數 迫人表態 姐係叫佢收山

閪人黎

點丫，表左態又點？迫死佢囉

King姐日日出聲

虛偽到

大陸狗

佢d碟比我掉晒 太撚嬲

佢用另一種方式保護香港

佢每月用幾多錢去留住間歷史文物？
又用幾多錢將間餐廳帶番去舊香港既感覺

「老佛爺放係個心個尊重既」

泰國捐精~

搵達哥黎比？
軒仔背後揹住幾多人啊
就算軒仔要表態
後面幾廿人禁撚住，可以點？
你話明星真係想點就點？
始終佢都係幫緊間公司打工咋

弱智
雖然都覺得張敬軒同英皇愈來愈煩
但佢肯叫加油你地咪算執到囉
試下去搵謝安琪
保證乜柒鼓勵都得唔到
人地有自己立場
唔想參與都係一個立場但你又逼人一定要撐你
唔好怪藍絲話你惡晒啦

大把上晒岸歌手冇出過聲

佢出聲分分鐘累佢全家
我唔係fans但我都覺得佢唔出聲好啲

大陸喱你想佢地有幾好？人地仲要根正苗紅

人地一家大陸人
出聲真係會陷家產
唔關咩屋企紅唔紅底事

而家既香港係咪唔可以無立場
只要你無立場就會俾人當對家既立場

係估唔到五年前會出聲姐
唔知係入咗蛋公司唔畀講

兒登就係咁
多重標準

達哥唔出聲就要鏟起佢
軒仔唔出聲就體諒

兒登同中共都係人治 做事從來對人唔對事
沒有標準可言

大撚把歌手從頭到而加都無出過聲 你想針佢個大陸背景姐

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

係屌就屌哂所有冇出聲嘅歌手、藝人啦淨係屌一個有咩意思？仲要揀個大陸人嚟屌

可能一邊賺藍絲錢一邊捐俾我地眾籌呢。
我覺得佢比好多香港人更香港人。佢對香港嘅歷史文化嘅認識同付出都多。
佢唔出面撐藍，我都當佢係自己人。

我感覺佢係身不由己

連衛兵咁得閒清算呢個清算果個

2008年即係四川地震，北京奧運嗰年...邊有得作準架屌
你睇番嗰年高登啲post，大把高登仔話”我係中國人啊屌 “

連衛兵又嚟啦

連登仔又批鬥

2008既新聞咁老實講 2008年既高登都唔同而家啦 果時北京奧運 大把香港人都大中華膠 陳巧文都被人玩到潛水

識人係飲食界
評價佢間餐廳純粹靠明星效應
物非所值 恰香港人唔識食賣到貴一貴

現金d藝人有邊個唔係牆頭草？
個個都要靠大陸搵食㗎啦

因為兒登要用針達哥嘅方式
針對所有藝人
以前出過聲 現在唔出聲就屌佢25 反骨

仲話係fans
都講到咁白，仲想點？
係咪一定要迫人企出嚟先安落？

同自己係唔係同一陣線 同 出唔出黎犧牲自己前途去表態 兩樣野黎既
就算立場一樣 唔等於要自我犧牲
我唔會期望一個藝人要無啦啦要變民主鬥士
可以做到好似hocc咁係少中有少 勇中之勇
我唔覺得啲藝人唔利用作為藝人既影響力黎發聲就有罪 甚至要去到批鬥

張敬軒係真香港人就721 企出黎唱歌！

張敬軒擺明垃圾黎
得d傻鳩先中意

原來得張莖軒要食飯 長知識了

點解成日要逼人表態？

笑左 其他人識咁諗就好
睇睇隔離班友點盲反達哥
唔講我直情以爲佢支持修例

你死啦反兒登仔老豆
佢地食屎都會話清甜架

班連登仔講人就叻，正評就最快手
自己係公司俾人問下係藍定黃都口啞啞面露難色

咁達哥呢

直情林奠都冇達哥咁大影響力
唔講以為達哥殺左佢地全家

話佢係大陸人嚟幫佢開脫嘅人
乜阿GEM就唔係大陸人咩
至少阿GEM仲要冇扮本土過

雙非仔！

死基佬大陸仔 食晒兩家茶禮 仆街死啦去

唔知以為達哥開台係講政治

兒登唔屌得陳奕迅

人地中國一點都不能少

點解一定要賺人民幣？
咁多錢唔賺 係咁賺人血奴隸幣？

冇啦 佢今日拍緊咩Youtube Challenge

雲海唔係咩

agger
其實佢有出過聲，不過真係唔可以咁出面

十分同意

你誤會咗佢啦。佢自認香港人係指將來大灣區既香港人。即係新移民呀。

無啦啦張咩敬軒.....藝人果D算吧啦

你不如話周潤發果D殿堂級都唔發聲!

真係算吧啦演藝界

早幾年有個馬騮 ig 撐傘
依家

比比鳥>all

唔係所有野非黑即白，人地考慮過人地發聲係人地既事，唔代表唔發聲就係錯。考慮過背付唔到，唔出聲無問題。

兒登係咁 口裡面話支那人無一個係無辜
一提到自己偶像 就可以大條道理豁免佢嘅政治立場
好撚嘔心
每個人有各自嘅政治立場 張敬軒我就不了
平時喺街見到大陸人都會踢佢喼兩腳
何況要我鐘意大陸喱視佢為偶像

根本就廣州人

其實歌詞好有意思，對上一次唱係2013年。

Blessing

作詞：黃霑
作曲：常石磊、張敬軒

攜手山野間 眾山青青 讓我傾耳聽
爺爺輕輕告知 那些幽清
是先驅的笑聲
窮蒼 儘是快樂感覺
前人留福蔭 都化春風暖世間

投身山野間 教小小子 認識星星
微笑執小手 說光晶晶
完全精英的眼睛
人間 全賴有好英雄
豁出種種英勇 為人類造了美境

They are blessing our children
They are blessing our nation
還令到我們抱擁了繽紛
They are blessing our children
They are blessing our nation
要緊記幸福要我們俗世先驅遺蔭

投身山野間 教小小子 認識星星
微笑執小手 說光晶晶
完全精英的眼睛
人間 全賴有好英雄
豁出種種英勇 為人類造了美境

They are blessing our children
They are blessing our nation
還令到我們抱擁了繽紛
They are blessing our children
They are blessing our nation
要緊記幸福要我們俗世先驅遺蔭

種種愛是力量
帶動世上你與我的夢想
今天享有的幸福 全令讓我感恩
全賴有 啊

They are blessing our children
They are blessing our nation
全令讓我感恩
Blessing our children

They are blessing our children
They are blessing our nation
今天享有的幸福 全令我快樂全令我無憂

They are blessing our children
They are blessing our nation
還令到我們抱擁了繽紛
They are blessing our children
They are blessing our nation
要緊記幸福要我們先驅遺蔭

Ming仔都係
屌佢老母
宣傳完新書未

辣殺

咪撚迫人表態啦屌你

將來連登仔撐邊個
我逐個搵返佢有冇69表態
逐個清算
等睇雙重標準

大陸仔係你地先捧

張敬軒喺連登真係有免死金牌 屌下都唔得
你地話佢慘時 佢過得好過你地多多聲啦

明星就可以扮隱誨？
一定要做牆頭草？
咁 HOCC 夠係明星啦
比起條仔 HOCC更加值得更多人氣

邊個大星、天王天后有出過聲表過態？
真係好討厭連登呢啲雙重標準
根本揀人黎屌

你呢d批鬥思想嘅廢材真係好撚煩

人地加拿大籍，老豆老母分分鐘都係加拿大果面生活開

睇睇隔離點盲反達哥你就知